{
  "id": 85863505,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.410009,36.726792,-4.410009,36.726792",
    "geom:latitude":36.726792,
    "geom:longitude":-4.410009,
    "gn:id":"",
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":36.726792,
    "lbl:longitude":-4.410009,
    "mps:latitude":36.724361,
    "mps:longitude":-4.418061,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":1,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "mz:tier_locality":3,
    "mz:tier_metro":30,
    "name:spa_x_preferred":[
        "Barcenillas"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Barcenillas"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"ES",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":2514256,
    "qs:gn_nam_loc":"M\u00e1laga, M\u00e1laga, M\u00e1laga, Andaluc\u00eda, ES",
    "qs:gn_namadm1":"51",
    "qs:local_max":12916,
    "qs:local_sum":43893,
    "qs:localhoods":40,
    "qs:name":"Barcenillas",
    "qs:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:name_adm1":"Andaluc\u00eda",
    "qs:name_adm2":"M\u00e1laga",
    "qs:name_lau":"M\u00e1laga",
    "qs:name_local":"M\u00e1laga",
    "qs:photo_max":1735,
    "qs:photo_sum":8627,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":28,
    "qs:woe_adm0":23424950,
    "qs:woe_adm1":12578029,
    "qs:woe_adm2":12602102,
    "qs:woe_lau":12689256,
    "qs:woe_local":766356,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes",
        "mz"
    ],
    "src:lbl_centroid":"whosonfirst",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        404339241,
        85633129,
        404227361,
        101748185,
        85682787
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":20219776,
        "qs:id":465409,
        "qs_pg:id":465409
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"790d8efa841b23f9472769ec3472e7a3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404339241,
            "locality_id":101748185,
            "macroregion_id":404227361,
            "neighbourhood_id":85863505,
            "region_id":85682787
        }
    ],
    "wof:id":85863505,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1566237699,
    "wof:name":"Barcenillas",
    "wof:parent_id":101748185,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.410009,
    36.726792,
    -4.410009,
    36.726792
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.410009,36.726792],"type":"Point"}
}