{
  "id": 85863545,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.469411,36.727348,-4.469411,36.727348",
    "geom:latitude":36.727348,
    "geom:longitude":-4.469411,
    "gn:id":"",
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":36.727348,
    "lbl:longitude":-4.469411,
    "mps:latitude":36.727989,
    "mps:longitude":-4.471083,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":1,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:note":"??",
    "mz:tier_locality":3,
    "mz:tier_metro":30,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Granja"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Granja"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Granja"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Granja"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Granja"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Granja"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Granja"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Granja"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u0430\u043d\u0436\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Granja"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Granja"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Granja"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Granja"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Granja"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"ES",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":2514256,
    "qs:gn_nam_loc":"M\u00e1laga, M\u00e1laga, M\u00e1laga, Andaluc\u00eda, ES",
    "qs:gn_namadm1":"51",
    "qs:local_max":12916,
    "qs:local_sum":43893,
    "qs:localhoods":40,
    "qs:name":"Granja",
    "qs:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:name_adm1":"Andaluc\u00eda",
    "qs:name_adm2":"M\u00e1laga",
    "qs:name_lau":"M\u00e1laga",
    "qs:name_local":"M\u00e1laga",
    "qs:photo_max":79,
    "qs:photo_sum":170,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":4,
    "qs:woe_adm0":23424950,
    "qs:woe_adm1":12578029,
    "qs:woe_adm2":12602102,
    "qs:woe_lau":12689256,
    "qs:woe_local":766356,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mz",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        404339241,
        85633129,
        404227361,
        101748185,
        85682787
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":20219808,
        "qs:id":1118560,
        "qs_pg:id":1118560
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"b0ed50b2dd901c7aa8815cdc72372d47",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404339241,
            "locality_id":101748185,
            "macroregion_id":404227361,
            "neighbourhood_id":85863545,
            "region_id":85682787
        }
    ],
    "wof:id":85863545,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1566237700,
    "wof:name":"Granja",
    "wof:parent_id":101748185,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.469411,
    36.727348,
    -4.469411,
    36.727348
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.469411,36.727348],"type":"Point"}
}