{
  "id": 85863903,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.753946,37.889012,-4.753946,37.889012",
    "geom:latitude":37.889012,
    "geom:longitude":-4.753946,
    "gn:id":"",
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":37.889012,
    "lbl:longitude":-4.753946,
    "mps:latitude":37.898686,
    "mps:longitude":-4.733678,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:tier_locality":3,
    "mz:tier_metro":30,
    "name:eng_x_preferred":[
        "Barriada de Canero"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ca\u00f1ero"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Barriada de Ca\u00f1ero",
        "Barriada de Canero"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Barriada de Canero"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"ES",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":0,
    "qs:gn_nam_loc":"C\u00f3rdoba, C\u00f3rdoba, C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda, ES",
    "qs:gn_namadm1":"51",
    "qs:local_max":18851,
    "qs:local_sum":52543,
    "qs:localhoods":32,
    "qs:name":"Barriada de Canero",
    "qs:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:name_adm1":"Andaluc\u00eda",
    "qs:name_adm2":"C\u00f3rdoba",
    "qs:name_lau":"C\u00f3rdoba",
    "qs:name_local":"C\u00f3rdoba",
    "qs:photo_max":197,
    "qs:photo_sum":363,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":12,
    "qs:woe_adm0":23424950,
    "qs:woe_adm1":12578029,
    "qs:woe_adm2":12602098,
    "qs:woe_lau":12688792,
    "qs:woe_local":758007,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mz",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        404333687,
        85633129,
        404227361,
        101748233,
        85682697
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":20220019,
        "qs:id":237673,
        "qs_pg:id":237673
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"5a7ef1442f33a78da77557f2995e8f2e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404333687,
            "locality_id":101748233,
            "macroregion_id":404227361,
            "neighbourhood_id":85863903,
            "region_id":85682697
        }
    ],
    "wof:id":85863903,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1566237706,
    "wof:name":"Canero",
    "wof:parent_id":101748233,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.753946,
    37.889012,
    -4.753946,
    37.889012
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.753946,37.889012],"type":"Point"}
}